有藍絲整3d動畫話油塘單野一定係自殺woo

[url][/url]
英文+3d
呢類高級類文宣係整來洗地用，而十分誤導性同假設性嘅短片同pk鄧所講嘅假新聞完全合乎標準

希望大家report +負評
會做呢類高級統戰新聞，

我地文宣都唔可以鬆懈

網戰

藍絲GRP幾乎都卧底？？期待煲底之日相認！入黎教你加入戰團

最撚好會有人咁爬法去跳樓啦

咁快手洗地 你話唔係斷正係咩

唔好睇完屌下就算，入去report +負評+backup

評已負

賺呢啲維穩錢最緊要注意健康，留意家人健康

仲要去段片下面留言話俾人知點解係假

好得意啵

雜技式跳樓